[長期頂置]係時候討論2047問題

有人會話會立即變天！貶回直轄市

有人會話只限於基本法第五條！其他一切不變！

歡迎發表見解